有人好愛松井珠理奈(53): 松村香織17歲(13回目)生日快樂 + 2月5日卒con

悼念珠主席

禾珠懶人包(新人必睇)

請睇POST11珠鋼棒
上面有人問救世軍同禾珠係咩關係，我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼，可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置，即使到某日禾珠已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢，守護佢，反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我地黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令489既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我地就係諗到呢d野），最後，如果你問我地點解中意禾珠，我地只可以答你，因為佢係 SKE 既大ACE，AKB 第三章接班人，48G既環跨過去現在未來既救世珠

臨近農曆七月十四既五十三單MV

五十四單「NO WAY MAN」MV

真係爆到POST

對左2晚bbq，對到精神失常

Lm

呢張敬你既

SKE48の活動10周年を記念した番組『めちゃんこ SKEEEEEEEEEE!!』に出演するメンバーが決定した。

2019年2月から映像配信サービス『dTV』にて配信される同番組。

今回、昨年行われたAKB48 53rdシングル世界選抜総選挙で1、2フィニッシュを決めた松井珠理奈と須田亜香里をはじめ、大場美奈、惣田紗莉渚、高柳明音、小畑優奈、水野愛理の出演が決定した。

SKE48×dTV 10周年記念プロジェクト『めちゃんこSKEEEEEEEEEE!!』
配信日：2019年2月16日（予定）
配信話数：全10話（予定）
出演：SKE48/タイムマシーン3号
製作著作：©エイベックス通信放送

竟然有水野

為今年總選舖頭路了,松鼠cp

乃木坂46の中村麗乃（17）、元SKE48の大矢真那（28）が16日、東京・シアター1010で行われた舞台『逆転裁判 -逆転のGOLD MEDAL-』の公演前囲み取材に登場。
大矢はSKE48と乃木坂46のグループの色の違いを語り、「SKEには乃木坂の謙虚さを見習ってほしい」と笑わせた。

元SKEのメンバーである大矢はアイドルの後輩にあたる中村と一緒に食事に行ったそうで「それぞれのグループの違いを話しました」と告白。
「乃木坂はおとなしくて控えめなグループ。SKEはすごくガツガツしていて、同じ女の子で全然違うなと。
SKEには乃木坂の謙虚さを見習ってほしい。グループの違いが面白かったです」と笑わせた。

無嘢撈要靠黐人上位‼️

松鼠

睇黎真係冇SKE

こっちゃん痴撚線

祝こっちゃん勝出

Happy birthday to me

有栄6封面

個封面

又傲嬌

唔係全個封面都係珠所以？

咁要買wo

係囉
你熊

k巴絕對係珠po之寶

禾珠諗緊點解你地要投呢首分薄D票

強者回歸

今年C3都係星期5

又要請假 又要抽飛

現場聽到呢首係幾感動

其實你地因恨成愛，全部變晒珠推。

唔好加地好唔好？

搶ja,唔洗抽

泡菜團竟然畀黑櫻做C, 禾珠會唔會又瞓唔著?

其實振替係咪真係無咩人會去

真係話黎就黎咩

ske係48g既避風港

整返個cg版，初音concert咁射上嚟，應該好多人會去

苦呀西

一黎就比個下馬威先

＜チームS＞
大谷悠妃
Twitter：

Instagram：

屌，流料

你竟然有一刻係信

都叫撚左你唔好見貓頭貼乜就跟住貼乜啦

眼殘佬覺得個女主角同禾熊同個餅印咁。

skebingo第一集冇咩料到

你貼圖啦
唔想睇偽毒

同禾熊8成相似。

我熊就要驗下眼 定你個熊係咁樣就唔知

估唔到呢度都見到棋王坤

洗唔洗book定驗眼

巧似wo

咁三宅麻理惠都似啦

咁沢口愛華都似啦

差好遠 唔似

連沢口愛華都識
想相信你地唔係波控都唔得

佢介紹我先識

btw
一直都覺得小倉優香好似茉夏

年年都有驚喜

都幾無厘頭

Nao

老表又出動

ゆなな

去？

みよまる

禾珠隻腳K型到

唔講真係無留意

明明講緊C3又要po下珠
點討論

有小火田已經要去啦

さとかほ

如果係大谷嚟就仲好

期待表弟來送花！

黎左西b ゆうゆ！！太細過應該

合咁埋肯定係處

個男人隻腳分咁開

Gay test failed

我想問係咪3月先轉keyholder做營運,而家其實仲係AKS

已轉

真係越大越靚女....

禾珠又唔係咁差je

唔識欣賞

正撚到癲

正能到

睇ig live j到我

主舞台入場券今日中午12點正開始登記

C3AFA主舞台入場券今日（28日）中午12點正就開始登記喇！提提大家，去到官網嘅「節目詳情」頁面，準時中午12點正，最底部就會出現一個登記按鈕，Click入去就可以填資料攞飛喇！記住登記按鈕係中午12點正先會出現架！

待機

準備死SER

真係死serv

對我呢d 3年來未中過任何con同公演
同一個con可以3次抽選失敗既人來講
今次C3終於……！！

再一次失敗

處理中,一個鐘後派彩

全程白畫面死serv

失敗確定

你入多次資料咪知㩒唔㩒到

C3成功㩒到

乜野處理中乜春狀態都冇,皮已收

座位處理中？
咁應該係得喎

冇呀，乜撚都冇呀
我都想見到「處女中」呢3隻字呀
d運留比我中返4月底場巡演得唔得

C3係鬥快
巡演真係靠運
抽咁多次,一次都唔中

鬥快都要睇運
撞得入個登記畫面同撞唔入

一開波手殘打左空格
02分就開始死ser了

登記畫面好易入咋wo
係揀飛果到要load
一停就要即f5

第一年搶?
空格唔洗理佢,
你個名同id唔好錯得太離譜就得

我電腦雙開＋電話
00分已經load唔到
到load得到入去打資料
打完已經full左

你易我難

F5完彈返出去重新入資料 dklm

處女

唯有聽日搶其他睇下動物台有冇人換

下年再努力

搶到

今年又收皮 除左aya黎第一次搶之後都冇㩒到過

sor第一次入嚟就R飛
C3搶唔到飛嘅巴打可以試下搶東山同我換

點解會覺得ske會有其他人換？唔係睇搶黎係想點？

其實已經唔係搶 搶完少歌諗住試下㩒下其他 中左最多當見學 又真係㩒到

霸左你地啲位真係sorry

OK 我到時搶兩張東山射落海

轆轆神id

呢度紗莉同牙彌都唔同人了

係呀 我但又唔係我

遲d真係要記id認人

京年牙奈死忠單推唔轉名

仲未收皮?

你地喜歡啦 開心就得㗎啦

我就唔係攬炒嗰啲人嚟嘅 到時確保左東山有飛再睇睇多左張飛點派

咁希望你搶到東山

第一年去c3,想問下除左live外往年係咪仲有握手會同goods買？
有冇咩特別野注意？？
唔該咁多位先

準備定玩包剪揼

記得eric年代，mb都係成日玩全場包剪揼

神門 返黎 ？

係成日同成員玩 都幾懷念 但去日本握手反而冇

通常有個別簽名
除左上年無

長髮正好多

識玩一定係同 Staff 姐姐玩

上年有珠行埋黎比你摸手仔咩都抵返哂啦

諗主今年去問佢記唔記得我
其實都要多謝佢冇呃我

巨巨係咪全日企係姐姐前面吹水個位靚仔?

咁又無企全日 又唔係靚仔 你應該認錯人

正wo有簽名，個形式係咪當年三舊水握幾秒再送多張簽定既生寫

正路就係咁
不過始終仲未公布既

準備睇人訓身

我三張算

有推先得三張？

3張nao
成千銀夠握13,14張

2 Shot 都夠抽五隻
不過有直筆還好

黎香港wo十幾廿張啦最少 如果買到

Cap 定圖鞭屍

我同佢講 佢有推nao 我買1-2留念就夠

應該計埋機票買多幾張支持...

我搶唔到 要靠人carry

頭十

串夠未

最後好似250

BTW,頭100

世一

勁到

全世界都J緊禾珠

點解老女人都可以咁正

明音可否不要老

有幾老呀

91
同須田差不多。

小畑係咪推唔起了
愈坐愈後，akb選拔又冇

c3果時嗌得有幾大聲得幾大聲,個身掛到咩就掛d咩
咁營運見到有痴線佬推佢,咁先會佢推

屌到時咪又係鬍鬚佬黎
鬍鬚佬推邊個丫？唔使問啦

轉左公司應該好d掛

最痴線個個係小畑唔黎都大叫ゆなな 啦 叫得大聲就有得推就好

今日係bbq畢業con大日子

但係關你事咩

唔好講 唔想知

買邊本好

maya

大家新年快樂

緊係普通版

@home cafe

毋忘初心 唉點解我係香港

去馬

有冇bbq先

maid cafe無
party room或者燒烤場就有

ゆうゆ

Fbi唔洗過年架

都未到ももたん

比玲奈周到湯渣胡亂揮霍坐綠色車廂

呢首歌真係次次都有驚喜

下個月抽左泉

應該未既

綠色車廂姐係點

禾珠無肉咩

即係新幹線既頭等啦

真係食得好偏下

未坐過

重點係屌緊胡鬚佬同禾珠成日洗腳唔沫腳,而其他mb就坐夜行巴咁慳皮

姐係隔離有珠都特登唔影

見個post貼上去嘅都無美女圖，咪多口問下其他嘅。

K巴唔鍾意美女

丁完無牛角包果張

SKE9期 目標、尊敬する先輩
青海 ひな乃 松井珠理奈
赤堀 君江 木下百花 竹内彩姫
荒野 姫楓 大場美奈 竹内彩姫
池田 楓 大島優子 岡田美紅 片岡成美
石川 花音 柴田阿弥 須田亜香里 松井玲奈
入内嶋 涼 山本彩
大橋 真子 須田亜香里 小栗有以 斉藤真木子
大場 紗也加 木崎ゆりあ 小木曽汐莉 惣田紗莉渚
岡本 彩夏 太田夢莉 小嶋陽菜 井上瑠夏 大谷悠妃 中野愛理
川嶋 美晴 小林亜実 竹内舞 高木由麻奈 竹内彩姫 中野愛理
白井 友紀乃 白井琴乃 古畑奈和
杉山 菜田里 渡辺美優紀 須田亜香里
鈴木 愛菜 須田亜香里 小嶋陽菜 荻野由佳 小畑優奈
鈴木 恋奈 須田亜香里
竹内 ななみ 深井ねがい
田辺 美月 岡田菜々 荻野由佳 菅原茉椰
中坂 美祐 大矢真那 松村香織
平野 百菜 須田亜香里 指原莉乃 宮脇咲良
藤本 冬香 惣田紗莉渚 松井玲奈

得一個尊敬禾珠 有冇搞錯

珠唔掂喎,學下小轆啦

Sakipon三個

Pm

こあや竟然都有 9期生識波呀

同埋熊貓個名打錯左

好正呀

右

2個老女人

我以為玩gimmick 兩個加埋添

沖涼

係咪埼玉県隻野黎

啲女職員真係會就咁走入男浴場

和光市隻野
果日開場前見到佢走左出黎比人影相

你貼第一張咪算囉 話時話k巴陽p都識

巨巨又去左

佢卒con無得唔去啦

K巴識食

僕は嫌だ

我都試有條女入黎更衣室拎毛巾比我

屌你鬍so佬咁撚有型

Bbq

ching你都幾有恆心喎
講緊成10幾個post

幾時總選

小朋友大得快

推親都剪短

我奈真係好完美

想幫佢生bb

K巴睇中邊個?

大佬做乜鳩呀 膠少陣啦...

其實已經bin到唔想再睇

已經錯過左最好既時光,依家最新係興________

講緊你仲係到考古緊PD48同53單呀...

我係咪唔小心坐咗時光機？

世界末日呀屌你

睇twitter 以為睇錯....

私小畑優奈は3月末をもちましてSKE48を卒業させていただきます アイドルとしての目標はやりきったと思うので新しい道に進みたいなと 残り少ない小畑優奈のアイドル人生、よろしくおねがいします

本來係かおたん生誕，傷左改普通公演
諗住開開心心完啦
最後唱支え有幾個想喊想喊咁，原來ゆなな要走

好sad好shock,あいり喊到見送仲喊緊

痴線 邊個宣佈都頂到 呢個真係震撼得滯

次次都係咁，陪養個未來接班人，一下就走

佢同yunana真係好fd
成日一齊去迪士尼一齊去街

雖係唔推但都好sad
完全冇諗過
全場O撚哂嘴

只能夠講佢都真心醒，

知條鬍鬚佬一日係度佢都唔會有正式坐正既一日，08其實要學下

あいり今日露額頭好正、諗住見送同佢講
喊到咁咩都唔洗講了

成個營運都好黐線 ，連yunana呢啲努力又有天份又有觀眾緣既都咁，其他成員要點

專心洗腳

知道冇可能 止蝕離場

08咪自己消失左一排囉
而家半個月先一封mail /twitter
SR幾個月都唔開

幾時到珠走
接班人都唔知走左幾多個

再戰十年,要等愛李個女黎整走佢

所有野都冇K巴留言好睇

好撚灰，雖然啲人來來去去其實預左，但呢個真係最有前途咁樣走左真係無話可說，鬍鬚佬繼續攬住你珠過世啦

yunana真係太意外
而家都未接受到
雖然唔係推佢

唔鐘意咪block

C3見到佢都唔知講咩好

呀巨巨成日中公演

阿寶出動左N次啦
差唔多每一期都有人做禾珠犧牲品

係將要蝕之前止賺離場je
世一已經回復100%戰力冇得鬥

小火田做咩走

成日話akb too big to fail唔斷得百萬，好多野唔變得，我明
但ske係今個冇珠既夏天同yunana個兩隻single已經證明左我地冇珠都唔會死even銷量/士氣仲好左
我地係有本錢，機會去變。

但營運最後都係要攬珠，明明總選搞左壇咁既野出黎做臭哂ske個名，結果係當冇事發生仲要大話cum大話，上番組講大話之餘出多套documentary幫佢洗白仲要做返center,いきなりパンチライン話哂都十周年俾你做返都算喇，下隻又係你仲叫人stand by you咁嘔心都講得出

連Yunana都絕望到要走，對其他aim center既mb都幾大影響，認清事實一日有珠係度都要俾佢踩住。

我明要營運放棄一個投資左十年，放左無限資源既mb係冇可能既事但佢都到左頂，讓個center位出黎俾人上唔得咩？佢企其他位其實冇問題架。
而且總選完之後我覺得珠只係一個零/負增長既product
何必再擺資源落去放棄其他潛力股。

Yunana走固然傷心但我更嬲營運明明有機會變都唔變。
到最後ske同珠攬住一齊死先變就太遲喇

其實上次中已經係兩個月前，都唔算成日

24單之前真係一直以為yunana係ske救世主...
好撚心痛，難得有適合既新c

其實16年果時SKE已經頹過一次
果時係個鳩個都覺得SKE就來玩完
係17年換左ゆなな之後同埋其他mb既努力SKE先叫做起死回生咁復活
SKE衰d咩跟本由外人到mb自己都好明白呢一點

ゆなな同08
一個就好想SKE有全新面貌唔再有以前既風格
一個就係你珠「休養」緊果時揹起哂成個Team S
兩個上年暑假果時都仲好地地
你珠一「復出」之後佢兩個d工作就激減
新單仲一齊企最後排
營運要選擇咁樣玩仲可以點

呢個營運真係世界級
係可以令MEMBER絕望既營運

真係覺得有改變，但一到總選期豬又發癲

少睇其他團，唔知其他團有冇呢啲C位經驗者係無犯錯既情況下畀人踢落第三排？

係呀所以我會block左樓樓上個位衰撚過智障咁既路人先

優奈 唉

原來連小火田都要走
不過都好既
趁後生 早 d走好過虛度青春幫#1洗腳

呢兩年儲落重新出發既信心，又要重新嚟過，唉

湯渣幾時先肯同珠結婚

個問題連單眼佬都知，營運點會唔知但始終唔想放棄珠呢個握手必爆，總選有二十萬票既金蛋
加埋48已經今非昔比，要再出一個同樣吸金力既mb基本冇可能

但係將所有風險都擺哂係同一個籃，唔分散投資
一爆就好大鑊
阿玲走，ske即沉，珠把口就話唔玩akb要ske一本
但事實有眼睇根本冇起色
係yunana走出黎救全家
難得有隻優質股但係又唔理
繼續食老本死攬珠

Ske single排位好睇握手好唔好，岩岩睇過上單yunana握手第10，綾巴好似14，5
對比今單yunana排位15，綾巴14
このジャケットの立ち位置から見ると…
序列は
松井珠理奈、須田亜香里、惣田紗莉渚、古畑奈和、大場美奈、菅原茉椰、熊崎晴香、高柳明音、佐藤佳穂、江籠裕奈、日高優月、末永桜花、鎌田菜月、北川綾巴、小畑優奈、竹内彩姫、荒井優希
って並びになってるのかと思います。

雖然難接受但排得後又唔完全係冇得解釋。

不過呢到又引申左成日俾人講既問題
應唔應該以握手至上主義作爲選拔原則
如果唔應該，佢兩個絕對可以有更好既企位
但事實營運而家就係用緊呢個原則

佢走真係唔單止對SKE衝擊，但全g都有影響，顯示左分團除左本身原生果個頂點之外根本無一個後輩可以上到位既事實，招幾多期都係純粹搵握手工

走啦禾豬 優奈奈...

其實諗下本家到分團都係
要即時有多個出黎唔係咁易 點都要養出黎架啦
係SKE死都係世界冠軍

唔好意思
#1 講到明2021 前都唔會走

紅字係之前downtown dx搞左個咩珠總選自爆真相
話佢幾日冇訓覺，好大壓力先會咁
好似係上年10-12月左右既

綠字咪而家隻single,雖然個個都叫飯stand by u
但珠講出黎特別嘔心，自己做過咩就一句不提就要人stand by u同耶撚既不要問只要信冇咩分別

新單應該都近、可能傾唔掂ゆな先反枱走人

本家用左幾耐時間先完全換到次世代出來唔再多講啦
3個分團之中 (NGT同STU唔計因為而家仲係好新)
其實得SKE係唯一一個最齊章可以ready咁換到成堆次世代出來
i.e. 6期/D1帶隊做奶媽 7D2若手top 8期同9期後補

其實我覺得咁樣死撐#1 最大問題係會搞到冇高質囡肯入團

咁9成都係珠C了

其實係有高質囡
不過營運死都唔推出來
你睇下我樺乃
如果你唔睇開Zero Position都唔知佢咁唱得啦
你又點會估到佢咁勁拎埋歌唱第一
問題又係營運從來冇諗住推
仲有8期
講下講下已經入左團2年多
咪又係一個都唔肯推

呢個法則從來有變過咩
換完C換黎只會係更大既報復
你要長命就安心做你既洗腳啦

nmb/hkt?

今次真打沉哂大家對未來既信心同希望

如果係須田c呢？

睇左咁多年都化哂
但又自虐咁繼續追落去/繼續屌

yunana咁細粒仲要企後排
睇黎真係似新單傾唔掂數
不過原來3月底走
好急 應該冇任何畢業特別安排啦 con呀,畢業單之類

HKT個C位會loop我覺得發展得算平均

須田鳥姐呢d定晒型既角色 又有一定人氣求其比個位佢就算架啦,做C一定係有gimmick或大將之類啦
不過講到尾都係賣握手je 最衰又唔可以好似總選單咁亂出都過百萬包底可以試野

nmb到家陣仲係一期生/3期生做c
d1同d2走淨6個
話就話換5期/d3上黎
但都係企緊2/3排

如果係講世代交替我可以話你知等多最少3年

連yunana都走，真係巧想喊 。
C3又抽唔到又無時間 。

你想如咩果啫

1、新公司合約傾唔掂數，即走

2、醒覺再撈都係洗人腳，另謀出路

3、團隊內部問題

4、羞聞

機會由大至細排列

四個字：禾珠又然

飯禾珠
得永生

我正式宣布SKE成為新世代火葬場

3期嗰個就算啦，養返好個身體先

想知而家味噌係咩睇法

睇過呢兩日5ch d留言
大部分都係可惜、絕望、迷茫……

難得搵到個對到味噌口味既新c，結果又咁，營運都係及早解散算啦

我都諗唔到其他說話

Ske真係好神奇
一邊係若手墳場
一邊又係鳥姐呢d賴死唔走既老seafood

08，樂樂

我成日以為鳥係走左

2期仲有3個，多過3,4,5期

味噌有冇覺得佢地係老屎忽阻住晒
定係因為有個更大既箭靶 冇人反

有人發現AKB48SHOW係節目表入面消失左
48group又一個常連番組消失

高柳最多咪佔一個選拔邊邊位，作為前輩佢該做既有咩做漏？掃走果個一期生先考慮呢啲仲幫到團隊既老seafood未遲啦

又無霸咩資源

不過應該都有人咁諗
明音係綜藝節目有講過
近1年有飯叫佢讓下俾後輩之類

Sakipon帶眼鏡正到

明音有講過話工作都係返東京多想做d地元工作但營運(?)同佢講地元job俾多d 後輩去接啦之類

一早應該走啦，有avex爸爸照又唔怕會餓死，留係度吃力不討好，又要洗腳又要湊女，都唔知為乜

佢好執著想要兩年連續選拔同再開名蛋先畢業 當然我都想既

名蛋上年無搞到短期都唔駛諗啦，除非你珠畢業或者可能得

《SKE48》岡田 美紅🐈🌈💕 @popo39_official
23s
こんばんは！

復帰を心待ちにして下さっていた皆様、眼病を発表しての温かいエール、そして沢山の回復祈願ありがとうございます😊✨
お陰様で回復に向かっています🐈💨♪

活動休止中で載せれなかった
#BUBKA さんのオフショット💕
私からの愛 受け取ってね
Happy Valentine🍫❤

#Valentines

野村実代(SKE48) @MIYOMARUKO
#バレンタイン
#Valentines
#BOG #オフショット

白雪希明 (こはぴ)🧸SKE48 @KOHAPi_Lily

やっぱみんな店感でるえろいの好きだね
えっっろ

2月18日劇場公演出演メンバー変更のお知らせ
2月18日の劇場公演ですが、先日ご案内させて頂いた、松村香織休演に伴い、片岡成美が出演致します。

【休演】高柳明音
【出演】浅井優華

ご案内後の変更となりました事、お詫び申し上げます。

who

陪wic去pd48嘅洗腳婢。

樓上真心膠

佢真係會覺得劇場大會唔識我表妹

你地班波控行開啦
不過終於好返係開心既

予約webshop版=禾珠生寫
自己行去買通常版=禾珠封面
禾珠又贏

點都會見到珠

我買6期版

竟然黎返貼樂樂

又唔滿意

支持

Yunana都仲有份， 話上年已經打算畢業真係呃鬼食豆腐

咁營運未必知佢想既

禾珠有咁大

打假波

手牽手 一步兩步三步四步 望著天

不甘心
尤其這新婚 就像玩犧牲

想過搶新娘 我差點講真？

最少都仲有得見下面

maid.....我諗起另一個りこ

qqqqq

左邊比你

全都要

「ＡＫＢ４８ＳＨＯＷ」ですが、今年度（３月）で終了いたします。
これまで番組をご視聴いただき、まことにありがとうございました。
番組終了まで、引き続きお楽しみいただければ幸いです。
真收皮

步morning娘後塵。

又關M娘乜事呢?

之前講好會派C3 SKE48飛

有興趣嘅話聽日中午12點正留tg
先到先得

你搶到東山?

好可惜以後無得睇啲歌full version

搶到呀

派比我

轉回地下組合

我d2d3完敗

M娘家下轉返地下組合？

KEIYILOK

嘩,準到1秒

真係快到咁

咁即係有冇人拎到飛？

又食白果

等緊

現場睇下有冇人派
我之前都派過

d人拎去賣錢啦

今晚搵你

腳

d人預計緊個6位mb係聽日中午到步

其實大概知道邊班 會去接機？

因同ana都係1330到
mb mail話要早起
都好明顯啦
坐UO要2105先到

13:30
全日空全日空NH 875

13:30
國泰航空公司國泰航空公司CX 533

19:50
國泰航空公司國泰航空公司CX 539
日本航空日本航空JL 7035

21:05
香港快運航空香港快運航空UO 611
名古屋

22:15
國泰航空公司國泰航空公司CX 531

由名古屋飛香港有依幾班
往年都唔係咁夜到香港,多數一早就上機

溫馨提示想接到機最好唔好咁夜 最好食中午飯咁上下

原來美國停推咗禾珠

星期五仲見唔見到美國陳嫁

你珠都唔黎
佢出現黎做乜?

點解棄左 終於醒

收兵

圖呢

話要專心推奈子同izone一個泡成員
Story有寫

出演メンバー

＜チームS＞ 石黒友月、井上瑠夏、大谷悠妃、上村亜柚香、北川綾巴、坂本真凛、杉山愛佳、都築里佳、仲村和泉、野島樺乃、野村実代、松井珠理奈、松本慈子、山内鈴蘭

＜チームKⅡ＞ 青木詩織、荒井優希、内山命、江籠裕奈、大芝りんか、太田彩夏、大場美奈、小畑優奈、片岡成美、北野瑠華、白井琴望、高木由麻奈、高柳明音、竹内彩姫、中野愛理、日高優月、古畑奈和、松村香織、水野愛理

＜チームE＞ 相川暖花、浅井裕華、井田玲音名、鎌田菜月、熊崎晴香、倉島杏実、後藤楽々、斉藤真木子、佐藤佳穂、白雪希明、末永桜花、菅原茉椰、須田亜香里、高畑結希、谷真理佳、西満里奈、野々垣美希、平田詩奈、深井ねがい、福士奈央

＜研究生＞ 青海ひな乃、赤堀君江、荒野姫楓、池田楓、石川花音、入内嶋涼、大橋真子、大場紗也加、岡本彩夏、川嶋美晴、白井友紀乃、杉山菜田里、鈴木愛菜、鈴木恋奈、竹内ななみ、田辺美月、中坂美祐、平野百菜、藤本冬香

呢d牆頭草仆街死啦

乜湯渣冇跟住黎咩

野代就係下一個比禾豬逼走既人

佢地好似坐巴士咋

今次同平時行個條路唔同,我以為佢地搭的士

要陪珠呀

行左好耐 職員仲帶錯路 不過傾計既朋友可以講多幾句都幾好 同最緊要成功接機 又送到野晚先 聽日會場再見

真係行左好遠路
大大係咪搞手?

好遠
因為上年係t2上
個職員以為今年都係
行左過去
又返返t1停車場

咁條片咁遠囉之間邊洗
其中一個啦 咕喱型毒撚有好多野拎去呀 個banner 又係我到

*之前

個個都好靚仔,邊度毒

行到我腳仔都軟埋

我咪毒撚...
見住佢地...我想搵個洞收埋自己..

呢度咁多位聽日幾點去到？

大大carry呀

有大佬carry無得輸啦
你地加油

準備出發啦

搞手要早d到場

遲到好多人去左啦

到尖沙咀

個個都咁早

會場排隊啦

仲起屋企食緊早餐

咁早到有咩搞
生寫12點先開賣，應該大把貨既

要買ゆなな同なお難講

原來分開賣以為買一張high touch哂六個

係一張hi哂

咁都要揀買邊個簽名

原來如此巴打們入哂去未？？
而家排緊隊等入場，條龍郁得好慢

入得喇

仲排緊隊入埸

咁快賣晒
傻架

買咗4張

好彩買得切maru
排到我得返2張嚇死

好彩買到，輪到我個陣得返幾張
ゆなな、なお賣得超快

好悶
今年乜撚都冇得買

買得一張推既

見到湯渣係個場度四圍走

佢好似都係岩岩到
佢肯來都算唔話得了

最尾好感動

yunana

個mic壞鳩左，ゆなな講野又細聲

聽唔到

最後我都哭左估唔到再比佢出黎再講野

今日見到好多大大
以後多多指教

加推左野村妹？

佢同marin都好正

marin係正既

好快

有無問表弟點解叫表弟

冇 同佢打完招呼走左
佢要搵小畑妹

唔同我打 不過我知你邊個

我見唔見到你
在場太多大神
搞到小弟好堅張

見到 你同水野巴一齊嘛

我驚到唔敢黎
太多巨巨

去到已經一張都冇

我屌你老母啦,話我地藏

屌佢老母有班架仔沖出黎霸撚左個前排又唔蹲低
本身我企係排隊擊掌個位前排

錯過左同咁多大大交流既機會tim

你講第一排果d?

我都係 毒撚剩係敢企埋一二邊

叫左早啲啦
不過今年真係少左

我唔想拉低大大們既水準

你地一早知今年會預少?

我好似睇完最後一個買完

今年有見送真係好正
冇飛呀屌,一堆仆街搶完唔黎
屌你老母狗黎

唔係
好似得35張
我都係勉強買到1張nao
之後要買其他4個啦

你冇排後補？

話說最後派yanana ありがとう果個係咪起呢到既？

佢你都唔識

盡哂力不過有到快左 sor 但今年又好似後面有些少靜

@會員小畑優奈

我係後面默默咁加油緊
附近有3個日本飯同一個女仔嗌

原來係呀巨巨
我見佢全程派野連入去hightouch既時間都冇

屌,唔知原來有呢味野

依加認住

我fd最後15分鐘去排都入到

開埋場都超多吉位,之後可能單位識DO計好晒人數，2場都坐得滿

咁唔係佢啦
佢去左hightouch
其他手足幫佢派

好似年年都有

本來一個，之後有幾個拎左d幫手派

今年第一次搶唔到

本身話傳開去,點知d人拎住衝左去派

估唔到大家都咁有心

下年唔知仲會唔會來C3
而家香港event真係買少見少

今年一黎就問姐姐下年有冇 佢都叫我問佢老細 指住後面 （班日本人） 上年都答得幾肯定話有之後搞到我寫問題都忍住要問最後竟然比Jarvis bb讀到 希望仲有啦一年一度送禮勤加做下野

*忍唔住

今年個檔都無埋
預左最後一次啦

今日仲要好似趕住走咁

聽講每個mb35張
前年係100

係咪一黎到香港唔夠時間簽咁多張

少咁多
係咪早幾年都賣唔哂

收皮,
我翼龍MODE佢都未見過

第一日黎計賣唔晒,要第2日先賣晒
咁即係因為佢預自己得4個鐘賣,所以大幅cut個張數

抄紅M個logo

話說入夜已深,
我腦海突然浮現6條女
點解我會掛住佢地
真心

轉左新公司新玩法?
可能想試下會賣成點,慢慢試下個受歡迎程度
話哂ske都黎左幾年,但fans都係咁上下人數

早D訓咪會見到佢地

去機場瞓一晚 一瞓醒就會見到 好似係

下下都係星期五下晝
唔撚駛做咩

今年C3其實可以星期六搞
但C3係都要堆哂星期5
如果冇記錯idol master之前都係星期5
係d人日日上fb話星期5點去呀,咁之後就去左星期六

真係好廢

星期日要握手
梗係星期五黎

咁要睇新公司點取捨喇

因為你未試過

屌你咩
好掛住佢地

抽握手

有冇咁誇張

抽啦
SKE握手會好似又有新玩意

再販

年輕人無啲定力

諗咁多做咩,想去就去,唔去遲D冇得去

同年嫁師兄

咁落去會破產

邊有咁易破
抽多幾張之嘛

去到可以打一日躉
玩一次其實計落又唔算太貴,係旅費可能貴

好掛住禾かほBBG

你咁廁，佢打甩你隻手都無用

係咪認錯人

諗起之前有官店成日有成員黎左之後就加推個個既熱潮
不過歡迎加推ske好女仔

You出名廁 點會認錯

Real

原來梳打巴就係著cdg,vw個潮人搞手
見你地整左好多野，又booklet,扇，手幅
出錢又出力

又俾人點相

著名名牌狗

吓？我專一喎

仲未飛返日本

咁都記得唔好咁講 佢地大把出錢出力多過我 我真係負責搬下野ja 由其d設計畫圖寫野既朋友同埋金主k醬 諗ゆなな畢業既小畑巴 不過成員表演得開心 你地睇得盡興就好
Ps.我只係個毒撚

機場等上機啦

岩岩睇埋BLOG就知道了

營運做乜放監
比佢地去老鼠樂園

乃都有得去,SKE就冇得去好慘JA

上年定前年唔係都有去咩

唔係年年都有去家咩例牌節目

上年有咩?
冇咩印象

大膽
邊有得比
成隊都係禾珠既洗腳婢

17 18都有去

さーな

上面張圖左一個肥妹

睇SKEBINGO個twitter,咁快就有9期上節目

以最多like決定出線
而家最多好似都係杜拜妹同白井姐

#白井友紀乃 1582
#大場紗也加 1124
#青海ひな乃 815

都可以話已經定左邊個會出場

小畑優奈
@yuna_obata48
そして、
日本に帰ってきてからはすぐクジ引きに行きました！（笑）
まさかの3回引いて2個Ｃ賞当てました。。
この間のくじからちょっとおかしい。笑笑
でもうれしい☺︎

有冇咁好彩

乜原來k醬唔係台灣人黎
有冇問下佢點解咁中意禾珠

一直都係香港人佢係鐘意ske姐

係fb ske個page屌珠屌到差d比佢踢

kp 哥哥可唔可以放過其他人？
你孤芳自賞ok?

唔好咁，冇KP巴冇咁多野睇，推post慢好多

家下會貼合照咪當睇下其他人囉

咁又係

佢貼下相,又有幾個人回POST講下野,幾好呀

明明係度貼珠先正路

個個都唔睇POST名

又去左台灣

之前整護照原來係去台灣

都去得幾密,又唔講係拍D咩

有講既

今年もありがたいことに、美十さんのPRで、台湾に #鎌田菜月 がお邪魔してます。

小櫻花

佢晨早去左訓覺

原來TWITTER到講

深夜掛住marin同miyomaru

心動不如行動

嗰條友係咁係twitter屌我買哂d劵
你老母我之後已經一張握手都冇
佢仲揸住100張
唔見佢留d比人買？
係度話我外國人冇道德都on99

咩券買成100張

揸手100張算少啦

哦,原來講渣手 我以為仲講緊個日
屌你買晒d券咁搞笑?
握手會大戶?包到部先算啦

真係有幾分似

第一集都未睇

有機會去試下

呢張就得咁細

台灣ver

仲有好多珍珠奶茶

個日其實唔係好多張你想買咪早d去 遲去買唔到就唔好怪人啦

D相張張都唔錯

今次係咪換左用sony機影
識自動美顏

希望まーやん快d冇事，好擔心

唔係又走掛

佢病左姐

又想笑佢照騙

睇得多自然會黑

佢最近有情緒問題，好似好灰
琴晚mail又講到好曖昧，唔知點咁

希望佢唔會步ひゅー後塵

Btw,個時點係正ゆなな講卒業之後，唔知關唔關事

似壓力太 又病 休息下應該冇事既

應該唔開心ja

會唔會有人壓力佢？

佢以前sr成日喊都捱過左
而家有啲成績
應該佢俾壓力自己
一時諗唔開

Maya係生誕祭都立晒今年目標
都講2018係好開心既一年
唔洗太擔心啦

有訂佢mail

自己既多掛

希望真係小問題啦

對ske黎講再走多個若手ace既話實在太大打擊

鎌田菜月 @nacky_k829

台湾郵便局にあるオレオレ詐欺防止ポスターに激しい既視感…。

真係好似湯淺洋
仆街喇！會唔會畀佢迫走？

笑死

maya講嘅嘢唔知關唔關事啦
但營運繼續係咁咩ace都係灰機走人

等睇7D2滅團

到時新公司真係多謝佢

7d2你又咩事

上星期開賣左啦

KP有冇買

一定有

呢排佢愈來愈識影相

俺のゆうゆ❗️❗️

CLS

點都係粉紅果套靚D

好高個額頭

高唔高我熊都係咁正

Agger

さきぽん真係好正

應該唔太差

見過最重口味既組合應該係西中 x かなかな?
元祖果2個都好襯

卒業おめでとう🎓🎉

【お知らせ】 アイドルグループ SKE48 事業開始のご案内

当社は、本日 2019 年 3 月 1 日をもって、株式会社 AKS から、アイドルグループ SKE48 事業を譲り受け、株式 会社SKEとして SKE48 事業を開始しましたことをお知らせ申し上げます。
ここに永年のご芳情に深く感謝致しますとともに、今後も従来と同様のお引き立てを賜りたく、謹んでお願い申し上 げます。
今後は、株式会社KeyHolder(東京証券取引所JASDAQ上場 証券コード:4712)グループの一員として、 SKE48 の地元である名古屋・栄はもちろんのこと、グループ企業である株式会社KeyStudioが運営している新宿ア ルタ「KeyStudio」での公演や同施設からの情報発信、同じくグループ企業である株式会社KeyProductionが手 掛けるテレビ番組制作部門との展開など、グループ各企業との緊密な事業連携のもと、皆様のご期待に沿うべく、 社業の発展に精励いたす所存でございますので、何卒皆様のご指導ご支援を賜りますようお願い申し上げます。

今日からAKSのロゴがSKEになったりしてますね〜

「グループ企業である株式会社KeyStudioが運営している新宿ア ルタ「KeyStudio」での公演や同施設からの情報発信、同じくグループ企業である株式会社KeyProductionが手 掛けるテレビ番組制作部門との展開」

ここらへんすごく期待してます！

係咁影人訓教

玩到dive落台

『10年桜』発売から今日で10周年ということで、ミュージックビデオの監督をされた高橋栄樹さんに当時を振り返っていただき、撮影秘話なども含めてたくさんお話を聞いてきました。3月22日発売AKB新聞4月号に掲載されます。お楽しみに。

查看 高橋栄樹 (@eikitakahashi)：

Twitter 個skematome 公開講Maya mail啲野

佢成個星期仲係咁

會唔會？

愈黎愈負
琴日封mail講到咁，我覺得都幾嚴重

都打定輸數喇，唔走都應該有排抖

咩事？

綜合睇啲未來ace既情況，yunana maya 08 etc....

點睇SKE前景都係一片光明 超期待新單會有幾有新意

咪睇下新公司有咩新玩法

GAGAGA原來有幾多SKE客串部分

長同短都qq

【你愛奶嗎？】名古屋大學奶學系摸底考試1.0

為測試大家的愛奶程度，特推出名古屋大學奶學系摸底考試卷一套

本套試卷由一路強拆組合的一一策劃，路路選題，強強撰稿，拆拆校對，四人分工明確，如果題目出現了什麼問題請按照分工找人諮詢，路路弄錯了題目，和我一路強拆有什麼關係？

由於路路偷懶，沒有給出答案，所以需要大家自己去追尋答案，據路路所說，這樣做是為了讓奶寶寶的光輝歷史在大家的腦海裡留下更深層的印象

本套試卷分為單選（18分）、多選（20分）、解答（75分）、判斷（14分）、造句（15分）、填空（6分）與創作題（30分），滿分148分，創作題為優秀貓騎加分題，除創作題外，其餘題目均在樓中樓內進行回答

---------------------------------------

一、單選題，每道題1分。

1、請問奶寶寶總共上過幾次文春？
A、0次
B、1次
C、2次
D、3次
E、4次

2、請問奶寶寶沒有和誰雙C過？
A、前田敦子
B、大島優子
C、山本彩
D、宮脇咲良
E、島崎遙香

笑撚到仆街
K巴做左未?

ゆうゆ緊係qq

[url]

田須巴我就黎要落坑啦

硬係覺得依張相好似😘👉👈

有冇咀埋落去

#1生日快樂

婦女節係咪我老死KP數目字圖海爆post

咁都要燈

係咪開始圖海?
話哂都#1唔係新post都冇掛

珠珠黑絲......
想奶

你爆到post KP巴可能會比既

之前山田孝之黎bingo個集已經覺得佢好屈機

佢應該享用緊.....

基本野黎姐
睇片無用，落場試下

怕返唔到轉頭

點解要返轉頭

會窮

真係有咁多個30歲先走咩
佢都唔細
到時畢業又話冇握過,真係搵自己黎搞
1張又好,100張都好,自己唔好後悔就得喇

真

準備去了

有得去好去

想去就去 試一試都好嘛
利伸試過

爆po未呀 生日wo

屌反而你落咗坑
好彩我定力夠只會去牙指到

須巴預計之後條隊會再長幾多？

入黎睇爆PO,得個8頁唔係爆唔到麻?話哂都#1

祝珠珠
青春常駐

唔係話珠推好撚多人咩？
仲要係珠post都咁

個握既長極咪都係咁上下

仲未有圖海

你在何處 KP清

邊屌邊推post

#1位

我對KP巴好失望

我乃

Kp巴走左去傾23條傾時事

重要日子都仲咁關心香港
反佢唔落

我怪錯左KP巴

嗱,K巴我時不時都見佢係時事台,關心香港既

咁係咪要幫佢手爆post先

我得幾張珠圖咋,夠圖幫手開左po好耐啦

我都係上twitter揾

SKE係咪想飛起哂其他48系

ＳＫＥが名古屋にアイドル養成スクール開校
アイドルグループ「ＳＫＥ４８」の運営会社である株式会社ＳＫＥは８日、次世代アイドルやタレント・声優などを育成するエンターテインメント・芸能専門の養成スクールを名古屋市内に開校することを発表した。開校時期は１０月ごろを予定している。

ダンスや歌唱、演技のほか、声優や２・５次元といわれる舞台など各方面で活躍しているプロを講師として迎える体制を想定。オーディション対策などを含め、総合的に学べるエンターテインメント養成スクールを目指す。またＳＫＥ４８のメンバーとのコラボ企画やメンバーを講師とした特別レッスンなども予定しており、将来、スクール生がＳＫＥ４８およびその派生グループでデビューする構想もあるという。

さらに株式会社ＳＫＥの親会社であるジャスダック上場企業「ＫｅｙＨｏｌｄｅｒ」はＳＫＥの所属メンバーがアイドルを卒業した後、芸能プロダクション、テレビ番組制作会社、劇場運営会社などＫｅｙＨｏｌｄｅｒが保有するグループ企業への就職も支援する予定。アイドルの養成からグループ卒業後のセカンドキャリアまで完全バックアップするつもりだ。

😘
👉👈

幫推

冇圖點推post

啲emoji咪圖

所以我一直冇block佢 冇反過佢

冇珠唔算

咁快d幫手推post
今晚應該爆到

咁快就出呢張

支援一下

無人支援點1001

K巴呢

去左傾23條

到底珠重要定香港重要啲

來了

支持爆po

咁快就停左

無貨了

邊個嚟

仲差100,但已經冇咩圖

加油

明明唔需要個陣個檔案入面成日都見到珠

就快夠數

最後一個灣

最後一下留比KP巴